邊度有平平地嘅拳套賣？？？？？？？？？

啲拳館拳套好撚臭 我懷疑啲人用對腳黎戴拳套打拳 洗咗五次手都仲有陣徐 頂唔順 邊度有平嘅拳套賣 help

手套就幫到你

lm

想要胳肋底味拳套

8boxing有啲300-400蚊 再唔係之前見過迪卡儂有啲100幾蚊 唔知而加有無

上網好多
幾百蚊都有啦